見到好多人答唔同回答，唔怪得之話有87%人答錯

15

25

$31.5

等睇其他回答

24

巴打幾耐無食m記

呢條問題真係on撚9, 食物加食物就得姐
咩叫食物乘食物? 我出條題目係你老母乘你老豆好唔好.

未搵到新圖體諒下

16。

暫時出現咗5種回答
15
25
16
24
31.5

3

15囉

15
答其他果d係咪無留意佢得一包薯條？

70